想拍條片反駁sigma鬧電競雞、支唔支持?

大致論點如下:

1) Fufu 同deer 個定位係電競明星、只不過暫時未有一個咁既名、
等於Twins 陳冠希之流、佢地個title都係叫歌手、唔通佢地又叫破壞左香港樂壇?

2) Fans 定期貨金比佢地patreon、呢個行為叫vip、有錢有私密照、同色唔色情毫無關係. 佢地整張素顏照賣$50美金我估都大把fans課金、呢木就叫粉絲.

3) "電競雞"呢個字本身就侮辱左電競同雞、我唔覺班女有話自己係專業電競選手、佢地搞既比賽都係圍內打、幾時搞著真正電競賽場?

4) 香港電競某程度就係要靠你地講呢班"電競雞"先多人留意、靠toyz 神j奇就收得皮啦、個個毒撚咁既樣、點做marketing呀?屈臣氏搵電競戰隊賣廣告真係9唔搭8. 睇打機我睇達哥大j笑波子唔好?

有其他論點歡迎提供

咁撚弱可以收返埋

小學雞怒撐電競雞

樓主課咗幾俾fufu?

支持樓豬拍片屌鳩父權sigma

支持 出條片出黎比人圍屌 可以令你早d 成長

1）佢哋唔係叫偶像之類咩 而且啲歌都唔是很差 但班女啲技術就好差
2）你否定唔到佢的確係軟色情賣淫照 亦都否定唔到有唔少人係為淫照而畀錢
3）佢哋的確係標榜自己電競嘅名號 然後冇乎合相應嘅標準 而係做軟色情
4）靠雞推廣出黎嘅電競好似只係往更壞方向發展緊 更多人睇唔起電競
起碼toys影響力都叫到班中學雞想睇比賽 睇雞咪搞到啲青少年仲衰 忙住打j唔想打機

其實佢哋叫自己普通直播佬咪冇咁大頭佛

屌 又係垃圾波台假膠 認真咗

參考下

為什麼我們需要「女流」？

DEER｜何謂女子電競？過去三年我在做什麼？

1) Fufu 同deer 個定位係電競雞、只不過暫時未有一個咁既名、
等於Twins 陳冠希之流、佢地個title都係叫歌手、唔通佢地又叫破壞左香港樂壇?

唔好想
即管拍

你真係好有愛

我覺得冇咩所謂
又唔見得佢哋可以影響到D乜
你咪當佢哋係賽車女郎咁睇囉
呢類話題其實討論左好多年
話說有隻格鬥Game多年比人指責佢賣肉
到佢改左之後，指責佢既人唔見得會支持
而且連睇佢賣肉既人(即係我)都離場唔玩
每一樣野要紅就一定要普及同多元
同需要好多周邊野先可以擴大個市場
個行業要元善發展係需要好多唔同界別既人參與
一下封殺曬某一介別既人咁做其實唔理想
單獨咁做只會做極都只係同一班人睇

屌DOA真係唔撚生性，理班core value 做咩鳩
嗰班sjw點都係唔會買

F1賽車女郎將失業怒罵「女權主義者」：我們怎麼賺錢？

sigma講個啲女人用天生條件就賺到錢真係好弱智
日本夠有牛郎啦
澳洲消防員都出寫真
呢啲唔算天生條件？
而且就算靚女後天都要努力
抹殺你呢班女仔努力黎帶女仔有天生優勢根本唔公平
唔化妝肥婆賣相你買唔買呀？
靠樣身材賣相可以搵到幾多年錢？
根本所有野都有代價
唯一認同sigma只係係物化個point

但依家已經個個當sigma神咁拜
覺得班女就係臭雞

樓豬做左打令未

電競雞咪電競雞囉
你係雞呀嘛，又做雞又想要貞節牌坊

日本做牛郎班人不知幾自豪自己依個靠抱口令班女出錢佢地洗既身分
果班電子妓女就一邊賣圖一邊話人物化佢地
重有正常人都知消防員出月歷寫真既收入用黎做咩

如果素顏相賣到USD50
咁佢地就冇必要賣色情相啦
就係因為色情相可以攞嚟幻想
先會有咁多人（不分男女）課金

從來冇人話過用天生條件賺錢有問題
問題係佢地自己物化自己去賺錢，然後又唔比消費者同潛在消費者物化佢地姐

你有理據就出片啦，上黎打有撚用呀。

唔記得東網定邊間介紹耳機音響設備器材個d

都係叫條女著少衫 托住個產品 又趴地又扭黎扭去

支持你俾人笑